毒撚鼓起勇氣搵人傾偈，有咩要注意？

毒撚成世人未試過正常咁同人交流，

最近搵左個差唔多年紀嘅異性同事嘗試下傾偈

想問下各位，話題除左返工家庭生活，

有咩話題唔易中伏又可以講多幾句咁

利申： 窮 唔靚

建議唔好 等陣佢會報警

行行下街都會比狗逗啦，驚咩

傾下你平時打咩機睇咩動漫同漫畫之類

記住要叫雞 叫得多雞你就唔會驚

我最近返睇緊叮噹啲電影，推薦舊版鐵人兵團

包住個頭佢會傾得舒服啲 記得包實啲

窮又點叫雞

建議樓主用2000蚊叫隻雞食下

唔知道6800+7093+反光貼得唔得呢

咁上下都ok

會犯遊蕩罪

窮撚買唔起

咁你都係唔好揾人傾計好啲

搵定父母幫你保釋，唔好搵朋友，因為你冇

WhatsApp? 有心理準備港女已讀不回

保釋金通常幾多到，一百蚊我都有嘅

兜口兜面同wtsapp都有啊